金球獎最終得票

1.梅西686分

2.范戴克679分

3.C罗 476分

4.马内 347分

5.萨拉赫 178分

6.姆巴佩 89分

7.阿利森 67分

8.莱万 44分

9.贝尔纳多-席尔瓦 41分

10.马赫雷斯 33分

11.德容 31分

12.斯特林 30分

13.阿扎尔 25分

14.德布劳内 14分

15.德里赫特 13分

16.阿圭罗 12分

17.菲尔米诺 11分

18.格里兹曼 9分

19.阿诺德 8分

20.奥巴梅扬、塔迪奇 5分

22.孙兴慜 4分

23.洛里 3分

24.库利巴利、特尔施特根 2分

26.本泽马、维纳尔杜姆 1分

30.菲利克斯、马金奥斯、范德贝克 0分

你又唔用不推文回覆